想買gme put

晚上開市，是不是應該馬上買一個gme put？

認真最好買遠小小，驚你上IFC。

我都想，個個都話上五皮

係 跌硬 all in啦

你望下d put咩價先